[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5209)

我

祖記

咁都唔開？

On9

閪到d波

返阿根廷又俾人恰 祖就俾個教練玩到謝

戴巴拿

最尾明明客有角 球證又食左
補6分鐘 中間其實咁多停 點都比開埋啦下話？

希望戴巴拿搵到好歸屬

this

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5209)

26 要走架啦

條友都幾癲 好似贏左幾十雞